我有個退休藍絲親戚食吉野家比人影左大頭，唔敢再幫襯

左膠 : 冇用

唔好影啦
失民意架
俾佢走啦

給親戚看見我一個人食吉野家

還有什麼以後可以怕！

P

我有個黃絲朋友搭車無罷工比人影左大頭，唔敢再返工

Good

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

依條友都係其中一個風向師嚟架
班5毛狗嘅同伴
睇返6-10月嘅post

條友又拎認真嚴重嘅野嚟玩膠
又會提on9提議

請善用起底功能

拉

.■■■■■■
■■■ ■ ■■
■€一 ● - ●
. . . \. . . . 皿
. . . . . . ... .......... 輸民意架

有無證據？ 又想捉鬼？

我有個奶共親戚食元氣比人影左大頭，依家唔敢再食

屌你老母啦 五毛風向撚

有冇gif

識玩wo五毛
識得開新ac改舊名

直接用搜尋就搵到你個舊ac啦

拉

咩？講一堆咁玄既野想點